[知己知彼］睇睇反蒙面法先

琴日出左個蒙面法，就搞到咁大回響，咁究竟係咩黎？

政府文件（如果搵錯請指正）：

各位巴絲，我知雖然大家都未必睇得明法律文件（我都唔識），但睇下都可以了解多啲，知下自己既權利

入面寫咗：
·任何人不得在身處以下活動時，使用相當可能阻止識辨身分的蒙面物品

·該人當時身處有關集結、集會或遊行，並正在因先前已存在的醫學或健康理由，而使用有關蒙面物品。

·同埋警察好似可以係公眾地方要求除下蒙面物品檢查，呢個時間除左無事

其他留俾識法律既巴絲指教